做左兩年野, 想去外國讀返個degree

今年23歲, IVE畢業
做左aqs兩年, 發覺唔鐘意呢一行, 做落唔開心

同屋企人反映過, 佢地問我有冇興趣去外國讀書順便補返個degree

大家覺得我去唔去好? 如果讀3年我畢業返黎都26歲, 又會唔會太遲?

去thei 讀survey
然後考牌命實際啦

唔好為讀而讀
二字頭要搵岩路向 之後就係搏殺黃金期
不要讀錯唔岩用的degree

建議先出黎做番1,2年野 認真非hea工
1 試多啲工種 了解自己適合的工作
2 體驗低學歷要搵錢的艱難

當你做到呢兩點 讀書就只有更勞力和 搵岩方向拼搏

唔鐘意qs, 冇意欲去考牌

以我而家學歷, 只可以做返qs呢行
我都試過幾個月搵唔到工, 亦試過其他唔同工種, 所以先發覺自己真係唔夠至想去讀個degree

剩係唔鐘意做QS？？定係唔鐘意建築/工程呢行？？
剩係唔鐘意做QS，咪試下轉做AE囉
利申 : 做左5年QS，降POST落返去做AE

唔鐘意qs多d, 因為覺得冇乜意義, 做得好唔會有人多謝你, 做唔好就比人剷到仆街, 做野出黎冇成功感, 賺到錢又冇份落我袋, 做乜都趕頭趕命要幫人執屎, 話就話專業, 地盤入面最冇地位就係qs, archi同enginee永遠騎住你

btw, 巴打又點解要轉去AE, 有人肯請而你又肯放棄5年經驗? 5年qs人工冇30k都20k尾啦

同你有d 似， 今年24做左2年野，好想轉行，而加亦都有讀書offer, 但都係3年後先做到想做ge 野，生活費，學費要自己比，掙扎緊讀唔讀，覺得兒加唔讀可能會後悔一世

巴打做邊行, 轉行又想讀咩

以你咁既底過到去咪又係讀野雞。
咪撚扼自己啦

行錯路真係冇得返轉頭?

試下考ACO

我都是做左~2年 19工
黎緊讀返個OU
起碼政府都認..衰極都可以搵政府工

26 歲qs
讀埋19 qs degree.
準備考hkis.

都唔多鐘意呢行，跟本就係19會計文員。
人工正常始終專業，真心無成功感。

諗緊出路

如果轉行, 出國讀書, 有咩科比較有出路

你考埋就真係返唔到轉頭, 其實有冇諗過考rics然後移民

degree畢業後做左2 年野， 再過左英國讀master, 一讀就年半

你有degree底差好遠

同巴打情況差唔多 大家一齊加油

我都不斷搵緊出路, 最近練緊ielts, 又學緊寫apps

無知一問，點樣由qs轉去做ae?

依家人工幾多
However，Qs真係好19，如果轉做pc會唔會有興趣先

20k, 唔太熟pc要做乜, 講多d聽下?